有無絲本身接受唔到姊弟戀但最後同咗細個自己嘅一齊？

想問下心路歷程係點樣

識姐姐唔係咁易

姐姐

佢知唔知你幾大先
我女朋友本身都接受唔到細過佢既男仔

但係想當初我識佢嗰陣無諗住溝佢 就鳩up報大自己歲數
然後慢慢close 最後一齊左

一齊岩岩佢都未知
但係過左個零月 我頂唔順有啲野要收收埋埋就同佢講左
佢一開始都接受唔到 但係太冧我就決定繼續
依家一齊得好開心

本身鍾意大過我
第一任大我五年

之後果啲全部細過我
其實都係咁岩
大到咁上下又唔係好介意年齡
始終都係人夾人

不過我自己實驗證明最多細一兩年
三年以上都麻麻地
除非男方真係好成熟

呢啲最仆街
樓主唔好學

我都試過有人呃9我年齡
覺得好無謂同埋小事都呃我，點知你係咪好鍾意講大話

對方都話唔接受其實係咪應該早d放低唔搵佢
廢事再投入更多感情落下，到時再走實痛到死

以前連一個月都唔接受
但宜家發現 自己控制唔到鐘意咗

冇
只係話開頭見佢細過我都冇諗過會有感覺姐

都係細一年
差好少

你男?

講得啱

3年

通常唔會有好結果

屌你嚟攞景定贈與

但你講得無錯
好多都無好結果

講事實姐
d女中意d仔成熟有上進心啊嘛
你係巴嘅話同齡都唔好 搵個細過你嘅就啱啱好

你咁樣講我連偷懶都唔敢
只可以話我想㨂一個女仔然之後定落嚟
算唔算成熟

細個諗男朋友應該大三至五年
之後發現歲數同成熟+智商係無關
開初真係接受唔到男朋友細過自己
雖然只係一年
但慢慢覺得其實都ok，主要睇返個人好唔好
不過其實我好介意佢有時玩下叫我姐姐
好認真咁傾完之後而家佢已經唔會再提我大一年呢件事

我啊 本身打死都接受唔到姐弟戀
點知之後大家相處到越黎越有feel 就一齊咗
不過只可以話 男仔既思想成唔成熟真係好重要
有見過d細個自己好成熟既 真係好羨慕
不過ex就唔係 anyway我已被分手

十幾歲就唔好講成熟啦
除非你真係屋企遭逢巨變，炭治郎咁啦

我男朋友反而有時會叫我妹
我都大佢一年
但爭一年同同齡冇分別

你知我講嘅唔係呢D
佢地所謂嘅成熟 可靠 有上進心 唔係我地唸嘅嗰D

絲打我都一樣喎！
好enjoy佢咁叫
佢個陣都係話差一年咁少
以前真係覺得好唔想老過另一半

女人最憎

你想追佢？

一年內我覺得都唔算年齡差距啦
三年以上就真係大分別少少既

咁其實即係點

想講經濟能力卦

係呀

姐係你要準備好曬所有野條女負責享受
食野出去玩使費男仔比曬/大部分
最好有錢有車有樓
唔開心嘅時候要比佢覺得你好可靠(呢個我都唔撚知佢地個standard)
bla bla bla

唔係個個女人都係咁既

冇野啦叫一兩下姐姐又唔出事嘅
只不過要睇佢幾多歲
出嚟做得野d女唔會好似中學咁全部都好現實

仆街了
我仲要讀書畀得唔多
錢車樓一樣都無

應該女同事24、5
樓主18、9

我覺得case by case
我男朋友學歷同人工都無我咁高
唔係工作上好agressive既人
成日有d撻皮咁，搵唔係幾到人生目標咁
我就成日好大壓力好緊張焦慮
雖然有時會覺得佢可以achieve多d，應該再aggressive d
但其中一個最大既優點係佢係我既心靈雞湯
我好容易受到打擊
佢總會有辦法令我覺得好返d
如果我同返一個同我相近既人，應該互相逼死
所以最重要都係要知道對方係咩人，想要乜野

我都係類似咁諗
係連登講到女人一定要錢要樓姐

我身邊d case都係男人仲窮過女都照嫁

咁你又唔需要太擔心嘅 只不過真係唔好太多幻想 覺得只要互相中意就可以永遠一齊
都要睇翻條女體唔體貼同埋你地點相處

個現實係平時9成時間係我plan然後我俾大份/AA
大家都無錢無車無樓
唔忍心佢搵得無咁多仲要俾好多出黎
得閒又送禮物俾佢
又買晒料整野俾佢食

唯一重要係可靠
係我大壓力喊到痴線既時候唔會再irritate到我，慢慢令我calm down返
ex係呢方面完全fail

要清楚知道嘅話真係要一段時間

連登真係成日咁講
搞到我都有咁諗過

成日睇連登睇到覺得自己唔接地氣
原來我唔係一個人

耐性都無點追女啊巴打
慢慢黎

咁講真
到你做野幾年
如果全無積蓄、對未來冇計劃
本身都有啲問題啦
好似之前出面有人出post話男朋友成年唔返工果啲之類
有時只係想要個正正常常有理財觀念既男朋友就夠
唔洗多錢

但都好難

禮物嚟講
到廿幾三十歲係咪都好似十幾咁想伴侶親手整？

原諒我無知

我之前一開始都係 傾計相處好舒服
會傾電話到通宵
但係一齊之後耐左價值觀唔一樣啊性格不合啊呢D就會慢慢開始浮現出嚟
可能我同佢識得唔耐就一齊但係好多野要一齊做先知
而家相處舒服唔代表一齊之後相處舒服

人人唔同架喎
但女仔一定鍾意心意野
唔一定話你要親手整
起碼你留意到佢鍾意乜同需要乜
貼心多過金錢價值

來得快去得快
經驗談

清你講嘢句句都好有刺

但你又無講錯

都係case by case喎
好多時我好清楚應該點做(eg返工野)，只係覺得好委屈想有人聽我呻，會企我個邊
咁就希望另一半醒水識得聽下，回應少少就ok，唔需要加太多意見
否則覺得好討厭
(ex係痴線到話返我轉頭

有d時候我真係on99唔識(eg電腦野)，咁我男朋友知道我都唔識，咁就可以跳出黎救下我，咁我就會覺得佢好叻
或者我直接raise左一個問題然後講唔知點算好，咁可以試探下係咪真係想你出手幫下

所以你要睇下佢想靠你個下係需要你出手定只係想有人會聽下會關心自己既感受
調轉左黎做應該會覺得好忟

親手整又唔太阻地方 美好回憶
親手整又醜又阻地方 討論下點可以整個好少少，最好下次唔好
買返黎我又中意/實用 叻！
買返黎唔岩使又阻地方 你第一日識我？買d唔等使野晒晒d錢

個人覺得最緊要知對方想要咩
親手一定開心，就算唔岩用都唔會太嬲
但係咁大個人，明白未必有時間整咁多野
收過手錶做生日禮物，然而我唔戴錶
又收到過信，然後寫錯字無proof read嬲到仆街
最後都係講感唔感受到你有心

PS男朋友知我好挑剔，俾我自己揀生日禮物類型/好sure我中意or需要既野先會買

咁咪無驚喜囉唔係咩